周庭社運出身 政治判斷同抗爭意識系高D既

Source：

泛粉:搬開路障係兄弟爬山，各有各做，勿分化